一人幾條KPOP好睇舞台

一時之間諗唔到 有冇多啲

Forever 2ne1。

mamamoo live 好聽到瀨屎

TWICE ENCORE STAGE

16年嘅豬friend

認真post

係正的

G朋友玩水

幾敬業

真仆定假仆㗎🤔

izone violeta...

其實覺唔覺朴春唱歌好似冇氣咁？
透氣聲勁大

超正

真

舒華開頭好型好靚

2NE1最後一次全員表演就係係香港

Queendom gidle全部舞台都好撚正

我都覺。。難怪CL

呢個ok

再拋磚

b.i.型到仆街

有牙喱
支持

BIGBANG 13年mama

幾正

對bts真係冇咩感覺
不過真唱好似幾勁

冇AOA = =

Dreamcatcher

啲mic壞咗姐

抵紅

fiesta正啲

kim na young 勁 好可惜

終於有人po 唔明點解呢場輸俾垃圾omg

小妹都嬲到震

ateez 推
因為睇舞台入坑

咪分化啦 兩個都咁高汁

好掛住鐘鉉

對我嚟講，史上最正 kpop 歌+舞台

當年好震撼

Nana

真係上身咁

聽到roly poly個前奏真係雞皮都起曬 聽住d應援聲有d想喊

都唔係應援咁簡單
已經係大合唱咁款
09年女團好睇好多

未入已經估到. MAMAMOO世界第一

Queendom 唯一輸家就係佢，完全係炮灰
佢去到真係唔知有咩用，Vocal回塘回得好緊要，加上又冇跳舞同Rap，團戰佢又要單拖去打，結果全程包尾，去完仲整臭左個名咁，敗晒以前2NE1既legacy...本身識佢既都仲好，好多路人粉都對佢無咩好感

MAMAMOO 享受舞台，本身贏輸都冇影響，叫做賺返個免費CB show + 比路人睇下咩叫KPOP第一實力女團
Oh My Girl 翻晒生，咩風格都有，終於唔使清純，效定勝熙YooA賺好多新粉
I-DLE 魅力爆發到極點，仲有好wild既舞台，小娟實在太OP，連舒華都救得返
AOA 提醒大家佢地仲生存緊，增加左好多曝光，賺晒
Lovelyz 都差D做炮灰，後尾叫好彩補得返，但除左Yein之外其他Stage都麻麻，整體不過不失啦

2隊大勝 3隊小勝 唯獨bom係輸陰公

MAMAMOO係頒獎禮表演Decalcomanie
最精彩一定係玟星溝鄭雨盛果段，型到出晒水，把聲磁性到 loop果句野loop左幾十次

冇SNSD？

段段都好睇 唔知邊段最好睇

我酒真係世界第一，D Stage永遠都咁好睇

唔夠肌肉support佢嗰種唱法

想問究竟做緊乜柒

唔追svt 但成日會搵黎睇，好熱血 舞好睇

我都唔追17 但覺得佢地舞店編舞都係幾好睇 clap clap clap clap

CIX Blackout

正到

東神

Vocal Rap交換唱
不服來辯

2012bigbang mama
最後Crayon成隊上升降台出火花最勁

Mamamoo係好癲

好想佢哋有多啲collab

條女

貼埋泰民原版

澀琪係rv唔係t團

cover呢個應該係世界級

呢段咁經典唔係無份啊

2ne1每一個舞台都係kpop頂尖
由出道到解散都係咁正
除咗佢地 冇其他韓星能夠另我咁想睇佢哋嘅live

四段都好經典,追kpop追得最勁個期

BoA呢啲唔做作唔色情但又機具個人魅力嘅idol真係屌打而家嘅所謂女星

第一首勁好聽

幾唔鐘意護琦手都好
Queendom Lion舞台真係正到仆街

Trouble Maker 2013 MAMA Now
當時直播嘴個下真心CLS

而家好少男女團合作

um oh ah yeh D ad lib 永遠都令人好期待
天呀 點解我地MAMAMOO可以咁正

因為呢個cover 開始追17

呢條女點解可以咁高汁
人靚歌甜 跳舞又勁

頂 我岩岩都想貼

2013 mama真係好掛住。。

好撚正呀SEVENTEEN

呢個好正
係嫌唔夠長

RV好撚正

好睇仲有彩蛋

好清澀

真係幾正

2pm好靚仔

呢條片睇過好多次

seulgi真係冇得輸

哩條 個結尾loop咗好多次 個編舞好有心思

bigbang年年mama都冇得輸
嗰陣真係睇到嘩嘩聲 舞台統治力其他人冇得比
好似變左自己演唱會咁

連泰民都話佢哋4個完美cover到首歌

Pretty U舞台正L到

taemin

冇左Wendy之後，Seulgi要唱埋佢果份 雖然唔知真Live定預錄
熊

唔知之後轉咩撚野風格

洪基live真心正
佢係我聽過咁多個之中最好聽嘅主唱

多謝賞識

幾勁

SHINee live 真係好正

有冇人同我一樣好鐘意聽d粉絲應援??

我都好鐘意聽應援聲，有feel好多

講起應援經典應該係呢個

笑足成條片

點解把男聲可以咁突出

已經諗到邊個舞台

係幾印象深刻嘅又

識貨 SS6 Islands 都好正

Seulgi 真係ace 中既ace
快d 出solo 啦

唔好玩Wendy都未出邊輪到佢
好彩佢都有幾首合唱/featuring，同星星首Selfish真係正

Wendy 係vocal 勁
但seulgi 係全面
SM 未必一定推主音做第一個solo

咁又係，諗返我隊MAMAMOO第一個solo都係唯一唔係主音既星

不過RV都出道咁多年，居然仲未有人solo，明明實力咁強
Seulgi唱跳樣都有，全能到仆街 solo應該玩到好多野 希望快d見到呢一日

好似Shinee 第一個solo 係泰民，唔係鐘鉉咁既道理
不過真係睇唔透sm 會捧邊個

godfriend

後面仲要鬼死咁多飛蛾 大大隻 地又濕又跣 諗起都覺得慘